岩岩做完gym, 會正義感上晒身

做完個半鐘gym
突然有種儆惡懲奸既氣場

我幻想眼前有個壞人恰小朋友
然後我即刻股四頭肌發力撲上去壓住個壞人
再用11吋粗既二頭肌cool 佢頸
再指住個壞人黎鬧

我突然忍唔住
對住空氣講「hey bad guy , you can’t hurt good kid , damn ass ! 」

彪哥出水未

咩水

打完飛機未

真人真事

夠鐘食藥

外國馬買唔買

第一次聽damn ass

11吋